我做莊 你做閒 十三張任你擺

如果你想贏最多注 你會點擺

擺你任張三十閒做你莊做我

三蛇報到

莊家食夾棍啊嘛

唔計報到 計既話你一注都贏唔到

事旦啦 俾你贏囉

AAA
910JQK蛇花
10JQKA蛇花

擺丫 仲唔擺 唔擺丫嘛

都要諗架 唔岩你擺先囉

攞啦 攞啦嘛 仲唔擺

3條6
四隻j 加q
四隻a加6

如果莊都冇報到，我諗
AAA
9 10 J Q K 同花順
10 J Q K A 同花順

掛

十三張係唔計花架嘛

666
JJJJQ
AAAA6

因住擺烏龍呀

屌，啲蛇死晒咩？

上面好多人無睇過套戲

兒登仔識閪咩

化骨龍個套？

賭俠2002呀李加乘